有進有退呀兄弟 兩軍交戰唔會日日埋身打㗎

用拳頭打勝算低 四肢發達對面嗰堆
一講食腦佢地輸九萬幾條街